(識人)喺馬賽唔見電話嘅入嚟

部電話喺警局呀！

有我的天文台應該香港人